# Bài toán phân công xe tải (Vehicle Routing Problem - VRP)

I. Giới thiệu

Định nghĩa bài toán phân công xe tải (VRP)
Ứng dụng của VRP trong thực tế
Giới thiệu các thuật toán sẽ được sử dụng: Tabu Search và Genetic Algorithm
II. Bài toán VRP và mô hình hóa

Các thành phần chính của bài toán
Mô hình hóa bài toán VRP dưới dạng toán học
Các biến thể của bài toán VRP
III. Thuật toán Tabu Search

Giới thiệu về Tabu Search
Các bước cơ bản của Tabu Search
Ứng dụng Tabu Search trong bài toán VRP
Code demo bằng Python
IV. Thuật toán Genetic Algorithm

Giới thiệu về Genetic Algorithm
Các bước cơ bản của Genetic Algorithm
Ứng dụng Genetic Algorithm trong bài toán VRP
Code demo bằng Python
V. Visualizing và so sánh hiệu quả của các thuật toán

Cách visualize kết quả từng bước của thuật toán
Code demo chuyển động của thuật toán bằng Python
So sánh hiệu quả giữa Tabu Search và Genetic Algorithm trong bài toán VRP
VI. Kết luận

Tóm tắt các nội dung chính của bài viết
Ưu nhược điểm của các thuật toán đã đề cập
Hướng phát triển và ứng dụng trong tương lai